女友生氣，冇理到佢

佢講分手，block 曬所有野，話心淡，點算

我仲好愛佢

中出即飛啦

你飛佢先

俾d有意義嘅留言，thx

咁你做咩唔理佢？

一時攰，想第二日先理，就gg

佢嬲咩

嬲我次次佢嬲要等一下先理，同解決

認真 除咗抵死冇咩可以講

真係

先下手為強

想放假

Same here
佢次次發脾氣都由佢發 之後先哄
有時仲屌佢發咩脾氣

利申 早幾日散左

係 你比女人亂諗野由佢自己嬲
唔理佢死活 掉低佢自己喊自己屈埋
咁仲係愛佢咩 愛佢係唔忍心比佢自己難受
如果唔改變呢啲閪做法
你之後同親咩女仔拍拖都會俾人飛

愛一個上一課啦 對下一個唔好咁喇

帽事既 過幾個月會搵返你

就算去理佢
發完脾氣，理哂佢講哂sor會點？
咪有一日話嬲到攰話分手囉

利申：無因為咁而分，但之後都係分左

所以要做既係，嬲完冷靜完
大家好好傾返個問題

傾既時候又話拎唔開心既野出黎講
又發多次脾氣
無限loop

愛你 怕失去你 就會惡
呢個係動物心理學...